{"objects": [{"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Andratx", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Arcos", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Coalici\u00f3n Canaria", "caso": "Caso Arona", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Arroyo", "capital": "Valladolid", "coordenadas": ["41.633", "4.717"], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Astapa", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Baltar", "capital": "Santiago de Compostela", "coordenadas": ["42.867", "8.550"], "comunidad": "Galicia"}}, {"circle": {"partido": "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3", "caso": "Caso Banca Catalana", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Bon Sosec", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Brugal", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso CCM", "capital": "Toledo", "coordenadas": ["23.50", "30.40"], "comunidad": "Castilla-La Mancha"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Campe\u00f3n", "capital": "Santiago de Compostela", "coordenadas": ["42.867", "8.550"], "comunidad": "Galicia"}}, {"circle": {"partido": "Partit Popular de la Comunitat Valenciana", "caso": "Caso Cooperaci\u00f3n", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Partido Nacionalista Vasco", "caso": "Caso De Miguel", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3n del Pueblo Navarro", "caso": "Caso Eg\u00fces", "capital": "Pamplona", "coordenadas": ["42.81833", "1.64417"], "comunidad": "Navarra"}}, {"circle": {"partido": "Coalici\u00f3n Canaria", "caso": "Caso El Trompo", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Nacionalista Vasco", "caso": "Caso Epsilon", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Partit Popular de la Comunitat Valenciana", "caso": "Caso Fabra", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Fayc\u00e1n", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Funeraria", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Guerra", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso G\u00fcrtel", "capital": "Madrid", "coordenadas": ["40.433", "3.683"], "comunidad": "Comunidad de Madrid"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso H\u00fcgel", "capital": "Madrid", "coordenadas": ["40.433", "3.683"], "comunidad": "Comunidad de Madrid"}}, {"circle": {"partido": "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "caso": "Caso ITV", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Ibatur/Pasarela", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Coalici\u00f3n Canaria", "caso": "Caso Las Teresitas", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Lasarte", "capital": "Valladolid", "coordenadas": ["41.633", "4.717"], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3n Cordobesa", "caso": "Caso Malaya", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Marea", "capital": "Oviedo", "coordenadas": ["43.36000", "5.84500"], "comunidad": "Asturias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra", "caso": "Caso Marg\u00fcello", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Matsa", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partit dels Socialistes de Catalunya", "caso": "Caso Mercurio", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Nacionalista Vasco", "caso": "Caso Mi\u00f1ano", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Partit dels Socialistes de Catalunya", "caso": "Caso M\u00e9todo 3", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Naseiro", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "caso": "Caso Palau", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya", "caso": "Caso Pallerols", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Palma Arena", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Parques E\u00f3licos", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3 Mallorquina", "caso": "Caso Peaje", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3 Mallorquina", "caso": "Caso Picnic", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra", "caso": "Caso Plaold", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Plasenzuela", "capital": "M\u00e9rida (Espa\u00f1a)", "coordenadas": ["38.900", "6.333"], "comunidad": "Extremadura"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Pok\u00e9mon", "capital": "Santiago de Compostela", "coordenadas": ["42.867", "8.550"], "comunidad": "Galicia"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Poniente", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Porto", "capital": "Madrid", "coordenadas": ["40.433", "3.683"], "comunidad": "Comunidad de Madrid"}}, {"circle": {"partido": "Partit dels Socialistes de Catalunya", "caso": "Caso Pretoria", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Rasput\u00edn", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Riopedre", "capital": "Oviedo", "coordenadas": ["43.36000", "5.84500"], "comunidad": "Asturias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Rus", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Salm\u00f3n", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Sanl\u00facar", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso Ter\u00e1n", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya", "caso": "Caso Treball", "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Troya", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso T\u00fanel de S\u00f3ller", "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": "PNL-NC (Partido Nacionalista de Lanzarote - Nueva Canarias)", "caso": "Caso Uni\u00f3n", "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": "Partido Nacionalista Vasco", "caso": "Caso Zambrana", "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso Zamora", "capital": "Valladolid", "coordenadas": ["41.633", "4.717"], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso de la Ciudad del Golf", "capital": "Valladolid", "coordenadas": ["41.633", "4.717"], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso de la rotonda de Armilla", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso de los ERE en Andaluc\u00eda", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso de los cursos de formaci\u00f3n", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso del Lino", "capital": "Toledo", "coordenadas": ["23.50", "30.40"], "comunidad": "Castilla-La Mancha"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Caso facturas", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso nevada", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Caso vertidos Armilla", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "caso": "Operaci\u00f3n EDUende", "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": "Partido Popular", "caso": "Operaci\u00f3n Taula", "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}]}