{"objects": [{"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular", "Uni\u00f3 Mallorquina", "Uni\u00f3 Mallorquina", "Partido Popular", "Partido Popular"], "caso": ["Caso Andratx", "Caso Bon Sosec", "Caso Funeraria", "Caso Ibatur/Pasarela", "Caso Palma Arena", "Caso Peaje", "Caso Picnic", "Caso Rasput\u00edn", "Caso T\u00fanel de S\u00f3ller"], "capital": "Palma de Mallorca", "coordenadas": ["39.567", "2.650"], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Uni\u00f3n Cordobesa", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Popular", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"], "caso": ["Caso Arcos", "Caso Astapa", "Caso Guerra", "Caso Malaya", "Caso Matsa", "Caso Poniente", "Caso Sanl\u00facar", "Caso Ter\u00e1n", "Caso Troya", "Caso de la rotonda de Armilla", "Caso de los ERE en Andaluc\u00eda", "Caso de los cursos de formaci\u00f3n", "Caso nevada", "Caso vertidos Armilla", "Operaci\u00f3n EDUende"], "capital": "Sevilla", "coordenadas": ["37.367", "-5.983"], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"partido": ["Coalici\u00f3n Canaria", "Coalici\u00f3n Canaria", "Partido Popular", "Coalici\u00f3n Canaria", "Partido Popular", "Partido Popular", "PNL-NC (Partido Nacionalista de Lanzarote - Nueva Canarias)"], "caso": ["Caso Arona", "Caso El Trompo", "Caso Fayc\u00e1n", "Caso Las Teresitas", "Caso Parques E\u00f3licos", "Caso Salm\u00f3n", "Caso Uni\u00f3n"], "capital": "Santa Cruz de Tenerife", "coordenadas": ["28.150", "15.417"], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Popular", "Partido Popular"], "caso": ["Caso Arroyo", "Caso Lasarte", "Caso Zamora", "Caso de la Ciudad del Golf"], "capital": "Valladolid", "coordenadas": ["41.633", "-4.717"], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Popular"], "caso": ["Caso Baltar", "Caso Campe\u00f3n", "Caso Pok\u00e9mon"], "capital": "Santiago de Compostela", "coordenadas": ["42.867", "-8.550"], "comunidad": "Galicia"}}, {"circle": {"partido": ["Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "Partit dels Socialistes de Catalunya", "Partit dels Socialistes de Catalunya", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya", "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya", "Partit dels Socialistes de Catalunya", "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya"], "caso": ["Caso Banca Catalana", "Caso ITV", "Caso Mercurio", "Caso M\u00e9todo 3", "Caso Palau", "Caso Pallerols", "Caso Pretoria", "Caso Treball"], "capital": "Barcelona", "coordenadas": ["41.383", "2.167"], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partit Popular de la Comunitat Valenciana", "Partit Popular de la Comunitat Valenciana", "Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular"], "caso": ["Caso Brugal", "Caso Cooperaci\u00f3n", "Caso Fabra", "Caso Naseiro", "Caso Rus", "Caso facturas", "Operaci\u00f3n Taula"], "capital": "Valencia", "coordenadas": ["39.47000", "-0.37667"], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Popular"], "caso": ["Caso CCM", "Caso del Lino"], "capital": "Toledo", "coordenadas": ["39.51", "-4.01"], "comunidad": "Castilla-La Mancha"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Nacionalista Vasco", "Partido Nacionalista Vasco", "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra", "Partido Nacionalista Vasco", "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra", "Partido Nacionalista Vasco"], "caso": ["Caso De Miguel", "Caso Epsilon", "Caso Marg\u00fcello", "Caso Mi\u00f1ano", "Caso Plaold", "Caso Zambrana"], "capital": "Vitoria", "coordenadas": ["42.850", "-2.683"], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"partido": ["Uni\u00f3n del Pueblo Navarro"], "caso": ["Caso Eg\u00fces"], "capital": "Pamplona", "coordenadas": ["42.81833", "-1.64417"], "comunidad": "Navarra"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Popular", "Partido Popular", "Partido Popular"], "caso": ["Caso G\u00fcrtel", "Caso H\u00fcgel", "Caso Porto"], "capital": "Madrid", "coordenadas": ["40.433", "-3.683"], "comunidad": "Comunidad de Madrid"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol", "Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"], "caso": ["Caso Marea", "Caso Riopedre"], "capital": "Oviedo", "coordenadas": ["43.36000", "-5.84500"], "comunidad": "Asturias"}}, {"circle": {"partido": ["Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol"], "caso": ["Caso Plasenzuela"], "capital": "M\u00e9rida (Espa\u00f1a)", "coordenadas": ["38.900", "-6.333"], "comunidad": "Extremadura"}}]}
