{"objects": [{"circle": {"capital": "Madrid", "caso_partido": [["Caso AVE", "PSOE"], ["Caso Acuamed", "PP"], ["Caso B\u00e1rcenas", "PP"], ["Caso Filesa", "PSOE"], ["Caso Flick", "PSOE"], ["Caso G\u00fcrtel", "PP"], ["Caso H\u00fcgel", "PP"], ["Caso Interligare", "PSOE"], ["Caso Porto", "PP"], ["Caso Seat", "PSOE"]], "coordenadas": [40.433, -3.683], "comunidad": "Comunidad de Madrid"}}, {"circle": {"capital": "Toledo", "caso_partido": [["Caso Almenas", "PSOE"], ["Caso CCM", "PSOE"], ["Caso del Lino", "PP"]], "coordenadas": [23.5, -4.130], "comunidad": "Castilla-La Mancha"}}, {"circle": {"capital": "Palma de Mallorca", "caso_partido": [["Caso Andratx", "PP"], ["Caso Bon Sosec", "PP"], ["Caso Funeraria", "PP"], ["Caso Ibatur/Pasarela", "PP"], ["Caso Ibiza Centre", "Partit dels Socialistes de les Illes Balears"], ["Caso Palma Arena", "PP"], ["Caso Peaje", "Uni\u00f3 Mallorquina"], ["Caso Picnic", "Uni\u00f3 Mallorquina"], ["Caso Rasput\u00edn", "PP"], ["Caso T\u00fanel de S\u00f3ller", "PP"], ["Caso Bitel", "PP"], ["Caso Can Domengue", "Uni\u00f3 Mallorquina"], ["Caso Ibatur", "PP"]], "coordenadas": [39.567, 2.65], "comunidad": "Baleares"}}, {"circle": {"capital": "Sevilla", "caso_partido": [["Caso Arcos", "PP"], ["Caso Astapa", "PSOE"], ["Caso Guerra", "PSOE"], ["Caso La Fabriquilla", "PP"], ["Caso Malaya", "Uni\u00f3n Cordobesa"], ["Caso Matsa", "PSOE"], ["Caso Poniente", "PSOE"], ["Caso Sanl\u00facar", "PSOE"], ["Caso Ter\u00e1n", "PSOE"], ["Caso Troya", "PP"], ["Caso de la rotonda de Armilla", "PSOE"], ["Caso de los ERE en Andaluc\u00eda", "PSOE"], ["Caso de los cursos de formaci\u00f3n", "PSOE"], ["Caso nevada", "PSOE"], ["Caso vertidos Armilla", "PSOE"], ["Operaci\u00f3n EDUende", "PSOE"], ["Caso Atarfe", "PSOE"], ["Caso Dolores Reyes", "PSOE"], ["Caso Saqueo I", "Grupo Independiente Liberal"], ["Caso Saqueo II", "Grupo Independiente Liberal"]], "coordenadas": [37.367, -5.983], "comunidad": "Andaluc\u00eda"}}, {"circle": {"capital": "Santa Cruz de Tenerife", "caso_partido": [["Caso Arona", "Coalici\u00f3n Canaria"], ["Caso El Trompo", "Coalici\u00f3n Canaria"], ["Caso Fayc\u00e1n", "PP"], ["Caso Las Teresitas", "Coalici\u00f3n Canaria"], ["Caso Parques E\u00f3licos", "PP"], ["Caso Salm\u00f3n", "PP"], ["Caso Uni\u00f3n", "PNL-NC (Partido Nacionalista de Lanzarote - Nueva Canarias)"], ["Caso Piscina", "PP"]], "coordenadas": [28.15, -15.417], "comunidad": "Canarias"}}, {"circle": {"capital": "Valladolid", "caso_partido": [["Caso Arroyo", "PP"], ["Caso Lasarte", "PSOE"], ["Caso Zamora", "PP"], ["Caso de la Ciudad del Golf", "PP"], ["Caso de la construcci\u00f3n", "PP"], ["Caso P\u00fanica", "PP"]], "coordenadas": [41.633, -4.717], "comunidad": "Castilla y Le\u00f3n"}}, {"circle": {"capital": "Santiago de Compostela", "caso_partido": [["Caso Baltar", "PP"], ["Caso Campe\u00f3n", "PSOE"], ["Caso Pok\u00e9mon", "PP"], ["Caso Arena", "PP"], ["Caso Caballo de Troya", "PP"], ["Caso Carioca", "PP"], ["Caso Patos", "PP"], ["Caso Rel\u00e1mpago", "PSOE"], ["Caso Zeta", "PP"]], "coordenadas": [42.867, -8.55], "comunidad": "Galicia"}}, {"circle": {"capital": "Barcelona", "caso_partido": [["Caso Banca Catalana", "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3"], ["Caso ITV", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Mercurio", "Partit dels Socialistes de Catalunya"], ["Caso M\u00e9todo 3", "Partit dels Socialistes de Catalunya"], ["Caso Palau", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Pallerols", "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Port Vell", "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3"], ["Caso Pretoria", "Partit dels Socialistes de Catalunya"], ["Caso Treball", "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Adigsa", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Antonio Rodr\u00edguez", "Partit dels Socialistes de Catalunya"], ["Caso Clotilde", "Converg\u00e8ncia Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Fundaci\u00f3n", "Uni\u00f3 Democr\u00e0tica de Catalunya"], ["Caso Manga", "Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3"], ["Caso Shirota", "Esquerra Republicana de Catalunya"]], "coordenadas": [41.383, 2.167], "comunidad": "Catalu\u00f1a"}}, {"circle": {"capital": "Valencia", "caso_partido": [["Caso Brugal", "PP"], ["Caso Cooperaci\u00f3n", "Partit Popular de la Comunitat Valenciana"], ["Caso Fabra", "Partit Popular de la Comunitat Valenciana"], ["Caso Naseiro", "PP"], ["Caso Rus", "PP"], ["Caso facturas", "PP"], ["Operaci\u00f3n Taula", "PP"], ["Caso Facturas", "PSOE"], ["Caso Terra Natura Benidorm", "PP"]], "coordenadas": [39.47, -0.37667], "comunidad": "Comunidad Valenciana"}}, {"circle": {"capital": "Vitoria", "caso_partido": [["Caso De Miguel", "Partido Nacionalista Vasco"], ["Caso Epsilon", "Partido Nacionalista Vasco"], ["Caso Marg\u00fcello", "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra"], ["Caso Mi\u00f1ano", "Partido Nacionalista Vasco"], ["Caso Plaold", "Partido Socialista de Euskadi-Euskadiko Ezkerra"], ["Caso Zambrana", "Partido Nacionalista Vasco"]], "coordenadas": [42.85, -2.683], "comunidad": "Pa\u00eds Vasco"}}, {"circle": {"capital": "Murcia", "caso_partido": [["Caso Harrag", "PSOE"], ["Caso Limusa", "PSOE"], ["Caso Totem", "PP"], ["Caso Umbra", "PP"], ["Caso Biblioteca", "PP"], ["Caso El Roblecillo", "PP"], ["Caso L\u00edber", "PP"], ["Caso Auditorio", "PP"]], "coordenadas": [37.98611, -1.13028], "comunidad": "Murcia"}}, {"circle": {"capital": "Oviedo", "caso_partido": [["Caso Marea", "PSOE"], ["Caso Riopedre", "PSOE"], ["Caso Cudillero", "PSOE"], ["Caso Grandas de Salime", "PSOE"]], "coordenadas": [43.36, -5.845], "comunidad": "Asturias"}}, {"circle": {"capital": "M\u00e9rida (Espa\u00f1a)", "caso_partido": [["Caso Plasenzuela", "PSOE"], ["Caso Feval", "PSOE"], ["Caso Plasencia", "PSOE"]], "coordenadas": [38.9, -6.333], "comunidad": "Extremadura"}}, {"circle": {"capital": "Pamplona", "caso_partido": [["Caso Caja Navarra", "Uni\u00f3n del Pueblo Navarro"], ["Caso Eg\u00fc\u00e9s", "Uni\u00f3n del Pueblo Navarro"]], "coordenadas": [42.81833, -1.64417], "comunidad": "Navarra"}}, {"circle": {"capital": "Zaragoza", "caso_partido": [["Caso PlaZa", "PSOE"], ["Operacion Molinos", "Partido Aragones (PAR)"]], "coordenadas": [41.65, -0.883], "comunidad": "Aragon"}}]}
